做建築師可以坐冷氣房，唔駛搞到成身污糟？

之前同個家長傾個小朋友前途，家長話個小朋友鍾意畫畫，想第日大個做建築師，又話ｄ地盤工人拿拿渣渣成身衫褲鞋襪都係污糟唔乾淨，做建築師可以坐冷氣房舒舒服服畫則，唔駛搞到成身污泥咁污糟，我就真係俾左個樣佢

乜原來做建築師咁舒服既，我真係第一次聽聞

可能呀爺係AP

屌9佢啦
叫佢地個仔職業做兒子
番建築師要番工咁辛苦

開積樓

痴線啦 做建築師既人一定係前世做錯事 今世先會咁慘
自己第時/身邊朋友有仔女一定打死佢都唔比佢做

Architect好辛苦架
成日ot到半夜

坐喺房就識畫圖？
分分鐘9畫出嚟俾班師傅屌7話起唔到.
尊重下每個職業啦

archi連讀書都辛苦

鐘意畫圖應該做drafts

室內設計都係畫畫 個小朋友鐘意個職業定畫畫都唔清楚 由佢9up啦

個啲係畫圖仔
出下圖畫下3D model
快啲水佢個仔做

on9 唔好生仔。。。。。

Dennis Lau

真係辛苦成世，不過比起工程狗，叫做人工高啲同社會地位高啲

社會地位? 有時間放假面對社會先算
你又唔係太子爺

政府 TO (A)

千祈唔好

除非你想個仔早死

積師除左要顧自己，仲要包哂 Structe, BS, landscape, ID, traffic, etc 底，仲要顧埋 main con 地盤野, 是但一家唔生性都奶野，係辛苦工黎

睇下個則師咩人

宜家通常都係鬥卸膊 有咩事都係講句 我只係識畫公仔

好呀
支持個仔做

乜咁大仇口

講就勁
最後咪又係出堆夾唔到既垃圾圖

積師表示係 design intent, 唔夾係基本, construction drawing 慢慢夾

見過最撚叻既自己個design夾唔到出面existing
夠膽死改site bound外既野畫到夾

則

not積

外國 則師係要自己砌模型 Present 同R客
香港果堆就

最後點收科

係咪都要落site啦

1: 乜乜果啲 model 外判哂

小朋友有夢想係好事
但佢應該要搞清楚
唔係坐房有冷氣就係舒服工

不過呢d要將來踏入社會先知
依家俾佢好好享受下童年先

絕對啦，大把專業人士，好似會計、律師，OT O到嘔，反而好多基層文職都可以準時放工

咪戇鳩啦，做建築師一定要落地盤，如果唔係點知棟樓起成點啊。你估淨係畫下則，咁就袋幾皮野一個月！

行內人先會明

真！係啲港豬冇腦先會有啲咁嘅諗法。

幾唔想落都至少埋尾要陪呀蛇驗消防驗OP

其實好多行外人唔知 architect 實際做啲乜，將 architect 同大揸混埋一齊

真
唔好彩asso讀起冇十年做唔到 architect
又要有master先拎到牌

香港果d十個九個生產發水積就係ok

六天工作地盤奴

鍾意畫畫就想做建築師
呢個思維幾跳脫

邊個話建築師唔使落site

宜家d 老母真係好撚現實 鍾意畫畫 唔係做畫家 唔係去教人畫畫 係去做建築師